（突發）今日荃灣，荃西，葵芳封站

轉載圖片

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

[策略]以後遊行狗鐵夠膽封地鐵站既，即刻全民轉入機場散步！

葵芳要上荔景有幾遠

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

推

又要批不反對通知書，但係封地鐵，係咩玩法？

封站就入機場！

葵興會唔會近啲

以後條遊行路線行哂成條線啦

琴日觀塘咪一樣，唔比你入地鐵聚人

葵興行過去好快

淨係show呢舊做乜？

造謠？

荔景行落去葵芳15分鐘都到

想圍捕and大機會準備左荃灣班刀手岀黎 入夜你走唔到

屌你老母 今日想出街清費都唔得
究竟邊個搞死香港經濟呀？
你你個仆街政府呀

都話轉戴晏少少如果我轉錯先屌啦，
唔封咪大家開心

葵興行過去十分鐘

未必係真
如果1330封
應該報左新聞

黨鐵想大家流水式去遊行
遲早要由旺角行去荃灣

尋日十點幾先報12點封觀塘線

825荃葵青
91機場

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

仲話革命？仲話打仗？
要贏就拼命掙扎，唔係拼命逃跑

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

去接機

小心遊行期間會突發封埋葵興同大窩口

對敵人仁慈=對自己殘忍

一陣見

運狗同阻止你遊行

琴日都十點先話十二點封啦
今日一點半封 可能要十一點半先出街
係咁椅預兩粒鐘俾你地啦

新玩法

等你撤離唔到
圍捕

建議搭地鐵既葵興落行過去10分鐘左右/ 搭巴士直去葵芳集合
完場/轉場時行去大窩口地鐵站/ 青山公路荃灣段搭巴士

有左琴日經驗，地鐵停左，馬路真係唔block得，如果唔係又大圍捕

荃灣線封淨兩個站但都好近 行去青衣都唔遠 前線想入機場又得 沿ssp落返市區又得 青衣綫過海突擊西環都得 仲要今日落雨tg廢一半

等狗鐵網出消息先啦，而家咁樣亂傳

是日新口號：

還拖 救人 反擊 打狗

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

咁撚遲都未宣布，點撚樣預

地鐵唔會咁順攤，預左佢之後臨時封站

中聯辦 新玩法。
一有遊行就封閘。
大陸做法 打壓。

青衣落車行過去

好撚大雨

要渣車去定排隊？

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

好撚賤

早啲出發，葵興行過去

p

係唔係應該去第2到

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

應該特登遲講

....... again...

其實狗鐵本來想封多幾個站
但尋日封多站比人屌到上天
所以今日就封少左
正一狗鐵

係咪應該轉機場

荃灣封 葵芳又封 想引人去大窩口？有間狗屋係嗰度

圍捕圈
狗鐵一定運狗
先諗好退路

真係好撚仆街

入機場

機場！！！！ 唔駛淋雨

停一啲 唔停晒 擺明居馬驚我地搞機場 想我地入去遊行

封撚飽佢
大窩口落荃灣好撚近
葵興同荔景落葵芳又好撚快

100%啦

原本未必去, 但咁樣玩野法, 一定要去!

721
811

葵芳上荔景要上山

小心，佢咁佈防，應該迫我地去
1. 青衣，有狗屋，青衣橋可以有大量狗等我地
2. 大窩口，近新界西狗屋總部

小心為上

荔景可以行/搭小巴去葵芳

機鐵

講到口臭仲唔錫春食 今晚或者聽日見

站就死嘅 人就生嘅

Agger!!!!!

屌

停站=入機場

行迴旋處落唔經狗屋

行落去葵芳啊

Gogogooooo!!!!!

荃灣有冇落雨

黨鐵你自己諗清楚

【8·25荃葵青遊行】 #前往方法
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

完場行去青衣再入機場？

屌你荃灣兩隻字字體同篇野都唔同
似改圖多

黨鐵

大家對下頭四隻字就知

手足千奇唔好入錯青衣 利申住左十幾廿年
一封南北橋 同地鐵 就會困獸鬥 無路走

越黎越痴線

唔封站搵狗埋伏捉人都唔奇
要諗定所有位置既撤退路線

11:30仲未公佈
係咪無事？

fc?

fake news
大佬唔好亂up啦

即刻攻去機場啦！
仲要比狗鐵燃

救樓主老母

原來real

不如下次搵星期五搞
睇下佢封唔封站

咁封又係會用車廠運狗去 同上次葵芳一樣

會唔會封剩葵興捕人

唔可以做大個餅？係要泛民狗咁撚樣屌人𠝹票！！想機場就機場，想荃葵青就運動場

仲以為等班示威者去到地鐵咁上下先封 再運d 狗入去前後圍

此訊息發放時間 : 2019-08-25 11:30

因應荃灣區有公眾活動進行，為審慎起見，荃灣綫及西鐵綫列車服務將作出調整，以確保乘客及員工的安全。有關安排由今天下午一時三十分起實施，直至另行通知：

• 葵芳站, 荃灣站及荃灣西站會暫時關閉
• 荃灣綫列車不停葵芳站及荃灣站，並改以大窩口為尾站
• 西鐵綫列車不停荃灣西站

請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。感謝您的體諒。

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

機場

大家以後搭狗鐵跳過去唔好比錢

出左通知 fact checked

真係十一點半

堅㗎屌你老母！！！！！！！

大窩口站將會係開線以黎
最多人嘅日子

大窩口落 好近荃灣

行動post pushhhh

荔景行落去好快
有冇手足一齊跳閘？

葵興快d

屌你老味
真係1330封站

大窩口唔封？

報左新聞

荃灣公園 行去都成半粒鐘

行去大窩口中間有狗屋

新界南狗總係隔離

大窩口係新界南總部，實佈定防

Dllm 狗鐵

以後行曬成條線啦咁鐘意封

站內有廣播，內容一樣

push

去機場？

出左新聞犒
狗鐵葵芳,荃灣,荃西1330封站配合黑警圍捕行動

葵興站過去都得，好快

葵芳站笑撚死
荃灣站同荃灣西站真係點撚樣算
仆街點去大窩口

DLLM又封站

今日口號

港鐵打壓人權
侵犯市民遊行權利

【8•25荃葵青遊行】 #前往方法
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M 、59M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

港鐵宣布下午1:30起關閉荃灣、葵芳站及西鐵荃灣西站 列車將不停該三站 荃灣綫會改以大窩口為終點站。

又封

唔想行既可以大窩口落，上路面就係巴士站，一堆巴士去葵芳總站。或者其實葵興行過去都真係好近

遲早封哂都似

咁下次由荃灣遊行到中環 係咪成條線封曬

係封就唔入去啦
轉場啦

每個星期 遊行十八區 點睇

咁大雨
不如今日就玩放飛機
入機場消費好過

應該屌死黨鐵先 如果唔係快閃個d遲早有一獲俾佢玩尻死

入機場 落狗屎

廣播左

咁聽日係咪封機場站

Confirmed!

好撚仆街

即係葵興唔停?

全民跳鳩佢閘
等佢收錢收得咁開心

沿途有警察宿舍

以後一至五搞啦屌你老母黨鐵
咁撚鍾意封站 繁忙時間封撚哂封去呀笨柒
利申荃灣撚 一定照出

黨鐵明嫁啦

有無方法吿到狗鐵，無啦啦話封站就封站

絕對會

唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！

葵興唔停
大窩口做尾站

大家一齊跳閘入

成條線都唔夠，最好轉車位，太子旺角九龍塘尖沙咀呢啲就正

offical 出左notice

入機場不如

Fake你老母

屌你又封

睇下大窩口站附近有d乜乜

以後遊行可唔可以成條線咁申請 仲要同時舉行幾個遊行...... 封得幾個站太睇唔起我地

行上光輝圍去到葵興

葵興出，但跳閘

咁你818唔入機場?
人地用左咁多時間搞荃葵青
落雨就去機場?

葵興行去10分鐘平路

各位連登長者記得用長者八達通

淋熄晒tg

入荃灣海濱去到青衣

壓力測試 壓力測試

source: MTR Services updates

新聞都出左

要搵定葵興街坊呀

等全部人係大窩口站落 個站隔離就係狗屋總部

不如轉去青衣
佢封站又無人去嘅話黨鐵都幾柒

葵興落車行過去好快

冇話葵興唔停喎

咪撚去青衣 一執走唔到

出咗喇

【Now新聞台】港鐵指，因應有公眾活動進行，由今天下午一時半起，荃灣綫葵芳站、荃灣站及西鐵綫荃灣西站會暫時關閉，荃灣綫列車不停葵芳站及荃灣站，以大窩口站為終點站，西鐵綫不停荃灣西站。

Ok wor 班警察孭住D裝備上山

都估到濕鳩黨鐵龍野

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見

黨鐵 狗犬
輪住出嚟柒

唔一定青衣
但係封站對我地好不利
唔想好似琴日咁畀人圍

返唔到工咁啲商戶點算

狗鐵愈來愈on9

葵興行去葵涌運動場其實好快
係散o個陣麻煩d

老閪都入左葵芳先討論

葵興比較快

葵興過葵芳都近

義士! 麻煩星期一至五都搞遊行!

若果 地鐵去 地鐵走
行完就走, 有咩路線建議

樓主咁早知，唔通識人喺黨鐵度做？ 快啲講埋下一次封邊啲站，等我地度度啲交通好喎

同天交合一樣

葵興過去好快姐

有狗車坐

一條直路5分鐘到

落返美孚都唔好入青衣
青衣成個島咁要跳落海先走到

尋日都封啦
今日點會唔封

灣仔點去

全部人跳閘，既然人地都隨便唔理守則

十9政府又出賤招⋯
向市民推廣不合作運動

有咩逃生路線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去：葵興/荔景落
走：搭巴士

葵興行去起點都好快姐

借post一問，如果831又玩封站，大家有無準備？

Be water 轉塞機鐵得唔得？

行去大窩口

屌你老母咁撚串，我地唔係唔還拖呀嗎，全民跳閘，塞佢老母港鐵

如果港鐵再封站的話
全世界轉場入機場

我反而想知
佢個禁制令完咗係咪就冇得再咁樣封站？
可唔可以入稟法院吿佢個禁制令全月通人士造成損失？

點過海

屌......

平行時空：50年前

代朋友post, 溫馨提示
琴日觀塘有藍絲整強水槍，今日荃灣應該不惶多讓。特別二陂坊，三陂坊，中間平坦，四面有高樓圍著，四方只有數條小路進出，唔好入去送頭。

外圍遠攻，等待黑幫忍唔住，棄守行出二陂坊，三陂坊時才將佢地落單。

最終逃離荃灣路線，地鐵站個邊，榆景新城，港安醫院附近，或石圍角都可以上山，上到山可以出九龍，入大埔，去屯門。

因為唔想俾你地走，要拉/要打

食埋個早餐就出嚟

Btw今日小心黑幫
見到佢地 請盡力打

不如攪個9月2全港18區大遊行
黨鐵會唔會全部唔開

狗鐵咁樣封葵芳，有部分人就會由荔景落
沿途有警察宿舍，係咪專登

又助攻

係荃灣運狗，大窩口送示威者入狗口

黨鉄食屎

去同母狗集會啦

封路搭a車或e車到機場

諗下入咗去可以點走

千祈唔好荃灣行去青衣，青衣橋真係可以俾狗前後包抄迫哂去跳海

批不反對通知書，但港鐵封站

荔景大約半個鐘，要行上斜
葵興大概15分鐘，平路

今日只係飛站
見到有運狗列車就拉月台大制搞掂

封轉車站就夠，剩係賠錢俾市民佢都有排煩。落車就叫佢回水因爲轉唔到車！
另外如果有黨鐵職員再講咩係高層決定唔關佢事，照屌，回番佢高層做得呢個決定就係要你俾人屌，唔該佢食埋呢樣

港鐵再封站就
全世界轉場入機場

心態post 前排 真勇武睇睇先
[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

又裝陷阱大規模拘捕

等啲人去晒大窩口、葵興站落就封埋

封鉄

葵興行去葵芳好撚快
一出地鐵站望葵芳果邊已經見到運動場

Agger

鈇

呢個正，倒塞機場

巴士及小巴服務一覽:
灣仔至中上環: 930, 紅色小巴
美孚至旺角: 33A, 37
藍田至九龍灣: 38(往葵涌), 40, 紅色小巴
將軍澳/觀塘山/黃大仙/彩虹: 290/290A/290X
青衣: 43, 43A, 43M, 44M, 專線小巴88, 88B, 88C, 88D, 88G
東涌: E32, E32A
機場: A32, E32
荃灣: 30, 43, 58M, 61M, 67M, 69M

來源：香港交通智庫

封站又想淨係載狗呀？

宜家正苦根本就係想少啲人出

依加請君入甕
警黑合作
啲黑就係二陂坊集結
popo可以係葵涌青衣方向入黎包圍
黨鐵唔行

各位諗定點拆

葵興入 大窩口走

啱呀，或者搞多次7區，睇下佢係咪封成個地鐵

封地鐵站荃葵可以搭車到機場

又拎去運狗？

仆街狗鐵

新口號：

還拖！救人！打狗！反擊！

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

葵興望到果個唔係集合地點，葵興落嘅話要一路向林士德方向行先到

連合法遊行都比人事前打壓

下次維園遊行集會睇怕要封三隧

我知 要行到新都會廣場對面先係

注意⚠️
荃灣站同荃灣西封站就係做到一個死局大包圍
要去大窩口站/愉景新城方向都會必經過__屋
所以黎荃灣前要熟集地理知識

我都有咁諗
搞多次7區集會
係咪全鐵唔撚開

其實狗鐵咁撚樣唔係唔做d野下嘛？就咁俾佢任玩？以後唔駛行包括民陣個d

如果去到大窩口唔落車，
架車冇得入荃灣掉頭 咁佢成條線咪收皮

搭車青衣走
荃新天地楊屋道街市全部巴士小巴坐兩個站就係青衣

行去海濱花園四散換衫坐車走

入夜唔好入返去眾安街，唔好入返川龍街
總之一定唔可以入返 大/二/三/四坡坊，會斬死

沿楊屋道，向荃灣廣場方向，向荃灣西站方向，
到工廠區係有線電視大廈

沿楊屋道，反方向係青衣，大窩口方向

去咗青衣先，再行青荃橋過荃灣

等班狗着住gear淋雨

以後不合作運動要識玩，
18區申請遊行集會就得

警察阻止合法遊行

下次封3隧ga la

民陣遊行佢敢封姐全18區變相區區大遊行

中秋激光匯演

推，葵興站落行去起點10分鐘左右，走就去大窩口走

打壓示威自由，shame on MTR

屌你老母封晒全港港鐵站啦

我諗班狗會喺依兩個站附近部署

下次申請星期一至五8:00各區大遊行，全港全部封站大罷工

直情杯葛唔搭返放工啦，香港人齊心早出門口可以孤立港鐵，未有港鐵前返工都係搭巴士小巴搭船過海啦

不比人去遊行

一點半封封

原來港鐵主席的權力還低過中國大陸中央電視台的主播

都話左全民跳閘

入實驗室禁緊急制

大窩口坐32m 可到達葵芳站
or係葵興落行10mins

因公眾遊行，港鐵西鐵線荃灣西站，及荃灣線荃灣站及葵芳站關閉，港鐵乘客只能往葵興及大窩口站，如來往荃灣或葵芳，建議以下巴士：

往來荃灣：
-港島銅鑼灣至上環： 城巴930, 930X, 九巴934或灣仔紅色小巴
-港島西環： 紅色小巴
-紅磡：九巴30X
-土瓜灣： 紅色小巴
-尖沙咀至油麻地： 九巴30X, 234X, 238X
旺角： 九巴30X, 33A, 234X, 238X, 紅色小巴
深水埗至長沙灣： 九巴30X, 33A, 234X, 238X
荔枝角至美孚：九巴30, 30X, 32, 33A, 234X 238X
黃大仙至彩虹： 九巴40, 290, 290A, 290X, 紅色小巴
九龍灣至藍田：九巴40,或觀塘宜安街紅色小巴
順利及秀茂坪： 九巴290A
安達安泰： 九巴290X
將軍澳： 九巴290, 290A, 290X
屯門：九巴57M, 58M, 59M, 60M, 61M, 66M, 67M, 68A
元朗天水圍： 九巴68M, 69M, 265M,268M, 269M
北區：278X
大埔：73X
沙田馬鞍山：43X, 48X, 49X, 專線小巴481, 481A, 481B
葵芳：九巴30, 33A, 43 專線小巴87, 87K, 302
東涌：E31, E32A
機場：A31,A31P

往來葵芳
港島灣仔至上環/西隧：城巴930或灣仔紅色小巴
港島西環：紅色小巴
荔枝角或美孚： 九巴30, 32H, 33A, 36A, 37, 38A, 40
深水埗長沙灣：九巴33A, 36A, 37, 42
旺角：九巴33A, 37
黃大仙至彩虹：九巴38, 40, 290, 290A, 290X, 紅色小巴
九龍灣至藍田： 九巴38, 40或觀塘宜安街紅色小巴
將軍澳： 九巴290, 290A, 290X
四順及秀茂坪：九巴290A
安達安泰：九巴290X
沙田或城隧轉車站：九巴46X, 47A, 47X
東涌：E32, E32A
機場：A32,E32

往東北葵，石圍角，梨木樹的鐵路乘客請在大窩口或葵興轉車
-大窩口：九巴31, 32M, 36, 235
- 葵興： 九巴43A, 小巴94, 94A

麻煩推呀

推
起身啦手足

去青衣路唔多
好易set rb

大窩口站隔離就係狗屋
好危險

坡坊就一定唔入得
但係佢地識出黎

暫時睇海濱係最好走法
但係要小心葵涌同青衣兩間狗屋派人出黎夾擊

唔好信相不反對通知
啲狗咩都做得出

青衣站行北橋去荃灣公園荃新天地要45分鐘呀

去青衣轉車去葵芳可以

青衣運動場，小巴88D去葵芳

青衣長發邨，巴士44M 去葵芳

青衣站C出口盈翠半島站，小巴409，409K去荃灣

青衣長發邨，巴士41M，42M，43B，243M，49X，去荃灣

黨鐵我屌你老母

我諗佢封站唔係唔比人去，係想拎黎運狗+做據點就真

海濱花園有兩幢對住墳場永遠冇人買嘅樓係狗宿舍嚟㗎，所以只可以四散，唔好求救海濱人。

撚洗半個鐘
荃灣去荔景半個鐘就差唔多

屌入機場啦

荃灣撚如果今日有咩事，可以救幾個巴絲返屋企

有事起來要封住商場入口，唔好俾畜龍入來

Sor平時行得比較慢，快嘅15-20分鐘
不過荔景落可以快好多

老老77無咩可能轉機場 今日行荃灣就荃灣

屌你老母真係on撚鳩

點解唔申請平日8點
地點：各大商業區
睇狗鐵敢唔敢封
阻人返工燒春袋架

Nice job

張圖好靚，幫手推

全世界save撚底啊

痴線真係勁唔方便....

紅圈係啲坡坊

如果照你講海濱有狗宿舍
佢好易包圍到

咁最好係咪經楊屋道
兜過海濱花園
再沿海邊走好?

我假設咗巴士會封路
出入set晒rb

青衣荃灣撚，聽我教路呀屌。唔好送頭唔好中斬人計！青衣係孤島，從來都冇人搞冇人理，珍惜留返救命用！青衣好多地方保護自己！

海濱係死路
一條路去葵芳
上天橋去青衣
黑警一黎就收皮

楊屋道向青衣方向，樂悠居前嘅聯仁街轉右，
一路行係海濱花園

沿海皮行有risk，海皮去到海濱係屬於居民
如果海濱花園居民不合作落閘就GG

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

Save 低冇壞

去到葵芳有人拉掣要求支援會點

區區都有車去荃葵
驚西咩

see you soon

copy

盡快辦中環、金鐘、尖沙咀、九龍塘，遊行集會，包括平日，
港鐵配合封站加強效果。

不如全香港一至日都全港封站

共鐵

明白今日要荃葵青好忙
但有冇文宣可以幫手，多啲英文版大家先可以係機場等地方派 先可以推出國際！
推比英文文宣組做野啦！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

自發不合作運動

不如7區仲好 佢封得幾多站

真係要入多啲紙辦遊行集會，等港鐵可以配合不合作運動，
平日入紙中環 金鐘 尖沙咀 九龍塘 青衣，
週末入紙尖沙咀 佐敦 九龍灣 荃灣 青衣。